煲大印尼記者headshot 好多狗屋企都有請印傭

你估啲印傭姐姐見自己僱主headshot自己國家嘅人會咩感受
經血湯 虐畜兒呢啲不是夢

如果個事頭係藍順手講埋點原告變被告

開印尼組文宣，要將恨國家仇 in their brain.

煲大佢 星期六日去姐姐聚會處派

班狗邊有錢請印佣

推
開學前一直講杯葛狗仔狗女
開學後發覺完全無用
希望今次work

煲到印尼排華！

我唔覺得無用
杯葛係長時間吓冷暴力
無可能會有咩好爆嘅消息出嚟

ot錢+有宿舍果班應該有錢

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

直情要落毒啦,佢地有冇咩家鄉山草藥啊??

家仇國恨

方向正確，幫手推，學翻藍絲上次嗰招，叫班印印督班老細出嚟

push

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

我呼籲所有serve黑警嘅印尼工人姐姐喺黑警啲飯餸度加料

跪求印尼文文宣

星期六日要同姐姐打下交道

冇人睇住個細路個壓力有幾大
係做人父母先會知

推

有無人屋企有印傭可以叫佢幫手翻譯做印尼文
印尼姐姐可以好撚團結
有無巴絲可以幫幫手